Калькулятор валюты

Описание

В магазине покупатель выбрал 4 товара со следующими ценами.

В результате сформировалась корзина,

const selectedCart = [
   { price: 20 },
   { price: 45 },
   { price: 67 },
   { price: 1305 }
];

Магазин в котором совершается покупка интернациональный и каждый клиент может выбрать

любую валюту, с помощью которой будет осуществлять оплату.

Список доступных валют: rubles, euros, dollard, pounds, yens (базовой валютой является dollar)

Цель

рассчитать общую цену для каждого типа валюты, получив объект вида:

const totalCartPrice = {
   rubles: number,
   euros: number,
   US dollars: number,
   pounds: number,
   yens: number
};

В решении использовать функциональное программирование.